仲未開Twitter既你，愧對損失既手足!!!!!

仲未開Twitter 用英文 玩下# @下議員媒體 係懶!
開得Twitter 仲用中文 都係懶!

唔好再同自己友圍爐! 對損失既手足係無用既!
圍爐打飛機，不如做d實事幫下學生。
馬上開Twitter!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

@議員要三思呀手足

有波蘭media share左polish翻譯版榮光